[PC] Osu! 集中討論區#16 全球多人連線音樂節奏遊戲

OSU集中討論區

遊戲簡介

OSU是一款同人音樂遊戲。遊玩方式大致上以《押忍！戰鬥！應援團》為藍本 ，並在遊戲主程序中整合了多人遊戲與譜面編輯功能。OSU在判定節奏點擊、滑鼠移動和連擊上需要較高的技巧控制。此遊戲的特點就是玩家可將自己喜歡的音樂製作成地圖在遊戲內遊玩，或者從網路上抓取玩家製作好的地圖。

官網：

遊戲下載：

遊戲註冊：

歡迎加入新人名表：

新人名表：

改Skin教學：

修改字形：

DL歌網：

推介曲目：

推介曲目Pack 2-5星 (key叔誠心推介)：

歡迎提供好map ：

可以先將歌轉成羅馬拼音：

開Post專用文件：

遊戲模式

osu!模式

這是最主要的遊戲玩法，是以滑鼠點擊集氣完成圓圈的模式：隨著音樂節奏用滑鼠點擊譜面上的點擊圈圈，拖曳球路和旋轉大輪盤，玩法與NDS上的應援團相同。

Taiko模式

又稱太鼓模式，本模式的遊玩方法與太鼓之達人類似；預設鍵位設定為ZXCV(Z與V是咔，對應節點顏色為藍色，X與C是咚，對應節點顏色為紅色)，可以通過鍵位設置改變鍵位。當有音符由右而左跑到左邊的圈圈內敲擊相應的鍵即可得到分數；當黃色的滾動條出目前按照滾動條上的白色節點敲擊咚或咔任意鍵位即可得分；當有撥浪鼓出目前須交替敲擊咚/咔音符直至螢幕上顯示的數字變成零為止。

Catch the Beat模式

簡稱CTB模式，在中文玩家群中也被稱作接水果模式。螢幕頂端會掉下許多水果，玩家需要操作角色接住從天而降的水果。通過鍵盤的左右方向鍵或者鼠標可移動角色，按住左Shift鍵可加速移動。當兩個水果跨度過大時系統會自動加速且背景會有紅色的閃光效果。

Mania模式

又稱下落模式，於2012年10月中旬上線。此模式有很多鍵位，玩家需要在特定時間按下或按住對應鍵位。

Mods介紹

Q&A

隻game係唔係免費？多唔多人玩？
係，超多人玩

單機定多人連線game？
兩者皆可

隻game多唔多歌？有咩類形既歌？
因為全部都係玩家自發整既所以有好多唔同種類既歌，有超過一萬張圖比你任玩，基本上所有大路既歌都可以係裡面搵到

最多人玩咩MODE？
OSU STANDARD MODE

點down隻game同create a/c？
一樓有link

點解我無歌係隻game裡面，點樣入歌？
要自己係官網down歌:

Down左之後直接開左個file就得

點樣一次過down多d歌？

點轉遊戲模式？
PLAY>SOLO >MODE

點解個介面好似同其他人唔同？
隻game可以自己整靚個skin(介面)，詳情請參考

點down其他人既Skin
入去其他人既profile page睇下有冇share出黎
如果個file係.osk既話，直接開就得

點睇其他人玩/同其他人吹水？
F9 >右click其他玩家>開始觀察/開始吹水

點share首歌？
in chat >打 /np

點樣game裡面cap圖upload？
Shift+F12

有咩術語？

AR : 圈圈縮進來的速度 越高通常越難
BPM : 歌曲整體速度 應該有玩過音樂遊戲都知道吧
HP : 歌曲扣血多寡(上方那排 歸零直接死掉) 越高代表MISS一個扣血越重
CS : 圈圈的大小 數字越高圈圈越小
HR : HARD ROCK
DT : DOUBLE TIME
HD : HIDDEN
FL : FLASH LIGHT
FC : FULL COMBO

更多請參考：

點升rank？咩係pp？
pp=performance point，FC越難既歌越高pp，越高pp越高rank
請參考：

點解我咁廢？點變勁D？
====以下開放討論====

New player lm

下個POST 2020年開

新手留名

有冇哥哥可以幫小妹考dse

冇呀等死啦

咪撚煩啦

D.L

新手留明

訓左無睇 aspire出左成績未

未呀繼續訓啦

Aspire = Storyboard competition

bloodcat is back again

I am back Kappa

NEW BEATMAP PACKS

好用10倍

老女人扮可愛真係好嘔心

錯po

who

NEW LOVED BEATMAP(S)

nanahira

56k已足夠

Cls

精通HDHR=練到可以sightread full stacked notes
好似WWW咁

之前記低無聊fact分享下
幾頁夏戀花火 冇一張spam 1/4咁map

其實唔難

Haitai

haitai!

新po

剛入坑玩mania
求歌曲推介
玩緊4K，一多就讀唔到圖

down mappack f2 慢慢刨啦

唔好意思，係咪下面條link搵？

因為見唔到mappack f2

呢條link
down晒mania pack落黎之後in game F2隨機搵圖玩，睇下邊d岩玩

666 skr skr

有冇人解釋到點解某d maps個判定好似好嚴咁
就算夠時間撳同aim中都計miss
睇返replay 0.5速我hi中粒notes條邊都唔計
好似sotarks首happytime farm極都fc唔到
明明cs唔高

應該係係因為od高
不過你aim到同時有撳係冇可能會miss
通常呢啲問題係因為你aim得唔好導致

但係hr玩od 10就冇問題

可能係你玩唔慣咁低嘅ar

唔係愈高ar愈難架咩

ar 高低唔影響客觀難度

ar0唔係人玩

上釣了

NEW LOVED BEATMAPS

俄系PP狗

NEW LOVED BEATMAP

垃圾留名

請勿妄自菲薄

垃圾一號

DT都唔係人玩嘅

pass到

web ux feedback
[/limegreen]

Old site

Its like gold dusttttttt

睇一次痛一次
nf+1miss

新website次撚次都要verify 燥哂底

玩網好似玩skin咁 幾靚都冇撚用

新版forum, modding, home page係改得幾好
但係最常用既map listing, map info, profile係靚左，不過實用性冇上升反而仲跌左

買咗ctl 472 玩下先

有480唔用走去買多個472

480壞撚咗 用咗四年終於壞

咁快

i rated 5* because skin 55

點解我好似講過同一句嘢

hi 新手入門
用mouse玩到3*已經開始手痛
應唔應該買tablet
買邊款好 平靚正嘅話

ctl 480 $580 兩日前重有貨

472如何

好好用

where

定600蚊嘅4100好d

上格價網睇

冇評價 不過就咁睇同472冇分別

7000pp左 唔撚玩

有冇人會特登買個2 key keyboard黎玩

4個*

淘寶?

點追

深水埗

黃金?

點解圓圈縮嘅速度唔可以較
一定要我改圖先得。。。

頂唔順低速
好多圖改左lv 9 之後就可以由90%升到95＋％

因為正常mapping會跟返張map嘅難度,密度同速度嚟SET AR

如果可以改咁個mapping 過程set嚟冇意義

just dthr 4head

CTL-4100(Trash tablet anglesim said)

我想問有D歌單唔到可以點?

可以係到down

而家新圖都無人捉版權了

話說呢排有reddit鬼佬去twitter r啲作曲者做osu feature artist
會唔會遲早比班作曲者咬返轉頭叫班鬼佬唔好map佢地d歌

ctl480係咪姐係 Wacom Intuos Pen Small

唔是不嬲都有

見到一隊連osu入面都無咩人識既band 比人r做featured artist有感而發
我都係驚班鬼佬太張揚激親d作曲者
唔係個個都想比人侵權

仲有冇限個Will Stetson - Jump! Jump! Jump!供應卑各位

hatatan仲好聽過佢

點升個performance?
見人有成幾千
自己得5百幾

我都唔知
我好似得400幾 唔記得 太耐冇玩

我同你差唔多 玩咗幾年 一日玩3個鐘 都未夠300

打多D難歌 高acc 好似係
或者搵同你差唔多排名既人既best performance黎打

Play DT*

where is my 4000 mun

in dai wan kyui

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

以前覺得DT好悶 但自從開始刷到pp之後就覺得好好玩

聽講你一早就用dt farm pp

以前嗰啲tiny pp點同

新手LM
ZX連禁好難 成日禁少幾下

我都係
共勉之

新keyboard砌好了

哈哈哈哈哈

皮已負

800pp incoming

好正

btw rich

開台啦ching

why rich

用完新keyboard 張枱多位咗之後先知
原來隻右手一直擺錯位 搞到d aim好怪

free karma inc

大家用咗幾耐先係normal度畢業

我新手果陣一星期入ar9 insane

唔洗拜喇 正常玩家速度

pc幾多先入到

發夢自己fc到9星圖

500到啦 習慣ar9+三連已經打到好多map
你係咪用tablet

#21
lol

請善用shift+f12功能

我記得我5000pc先有800pp

thx

retry player唔計啦

張圖臨完之前hp=0唔會fail
有冇人證實下

滑鼠
過咗成千pc
仲係3星上下徘徊

點去睇唔計retry嘅次數
我同一張圖可以打過百次

用梗黑軸
要轉嘅話 光軸定銀軸好用啲
手指就黎斷

會唔會隻mouse太快/太慢
又或者冇開raw input
試下熄咗依個佢

呢兩樣野 最近上個星期五先做
可能唔慣

見識少 未聽過光軸
銀軸可以一試

try極都try唔到邊個靈敏度最適合我
定係求其揀一個 係咁打到啲肌肉習慣
x1.5 -2.0

滑鼠係要用耐d時間搵到岩自己既setting
比你參考下，我以前用開900dpi 1.04x

記住哈好買consair

開分帳比人ban左舊帳又開唔番新帳可以點

Appeal

sotarks

Sotarks

傻撻

UPHS

各位手足 6月9大家真係要企出嚟

_kotachi_

冇玩一排突然打到DT

全部都A rank 點搞

sotarks' friend

此post已死

有冇人知道osu官網嗰個wiki幾時加左呢句野
Foreign/Eastern names should be presented in the same name order as used on Wikipedia (generally, given name followed by family name; the western order, for consistency).
定係根本一早就有 只係無人跟

mapper lm

Ching po啲圖玩下

太鼓圖ok?

F2 player表示冇留意
有冇例子

有好多歌都係同一個人唱 有d就個姓擺前面
有d就擺後面 好亂

其實大把例子 我都係求奇搵個

好似2018先加

原來aspire二月有vote
柒撚咗
真係sb contest

↑ playlist

1,7 fun playable
2
6 slider
8 美中不足
12 dsco?
閂sb玩唔到嘅全部收檔 skip

依家先起手會唔會太遲

點解osu咁好玩

唔會 osu好易上手

true

睇完動漫->打OP ED->loop

打完 OP ED>睇動晝

動晝

親 包容下

畫

Taeyang算唔算係小數高汁嘅pp mapper

pp mapper都有分高唔高汁

pp得嚟又好玩咪得

pp map好玩
farm到pp既map好玩

我記得開始多taeyang map ranked個陣我心入面mark低咗佢係啲垃圾mapper

至少好過sotarks同佢堆朋友先啲圖嘅flow有趣好多

Jimmy一定係未睇過undertale果張

我知後面啲跳係好鳩但前面都唔錯阿

sotarks嗰d都係前面正正常常咁 後面先亂咁黎

2v2 唔打都可以睇下人地打

G持

揀七月

想combo break/fail咗之後拎中共做出氣袋 嗌中共全黨死清光嘅
聽日見

聽日見

495pp new top play

Ching 七個鐘 盡力了

留到一點，幫都幫盡
仲有最後一次機會，出到嚟一定要出嚟

辛苦各位了

唔打撚死班速龍之前我唔會再打機

班速龍好撚狼死 真係往死裏打
有個frd比人扑到爆哂缸入咗廠

各位唔出都可以俾物資/文宣
加油

朝早當然係去野餐

大家加油

求教 洗完機之後用版嚴重delay 有無解決方法 沒洗機之前都好地地 洗完就出事

osu Latency
Tablet latency

延伸閱讀：

再延伸閱讀: Rustbell 推薦 setting

unban第一日就打到第一張500pp

今日有冇mp

Discord osu 都死ser

仲以為係自己上唔到

朝早冇出嚟唔緊要，記得出嚟遊行

新手想玩 有咩tablet推介？

呢個post係時候要update下置頂嗰啲資訊

2019好似又出咗一兩隻岩用嘅tablet

link?

巴打覺得G640定Ctl472好啲？
同埋香港係咪冇G640賣? 上網淨係搵到G640s

Ctl 472最大問題係渣筆好易移位
G640冇了解過

Black Rover

afk真係王道 兩個1pc

1kpp

I WAS HERE MOM

買咗呢塊 $200都唔使 遲啲送到出用後感

thisav OBC同BaconPug一隊

想問問除左呢款之外
仲有冇其他類似DJMAX , O2JAM既音樂GAME可以玩?

我見STEAM早幾個月出左隻TAPSONIC BOLD
但好似好多負評咁

1kpp*2

唉 最出名嘅wacom唔爭氣

SDVX
osu著名玩家Ajer都有玩

logitech搞埋tablet
出個1000hz就正

wacom搞畫版邊得閒理你地班打機友

而家美國佬好憎香港人
啱啱無啦啦比人針對
一接到房主黎做即刻踢左我

我諗唔關美唔美國事 on9仔世界各地都有

例如大地王者

真 識親叫王者嘅都係戇尻仔

好彩我唔係

屌好撚無聊

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

睇睇下官網map leaderboard突然變左色調
啲字變哂粉紅色
連個profile都係
唔知隔幾耐先會望慣

屌你個名做乜鳩

一早簽咗

無轉新設計 唔使適應

有得opt out?

左下有個掣比你轉

係喎 已經遺忘咗

佢緊係話no need try hard啦佢咁勁得佢係清泉其他人都係pp farmer

cmonBruh

有冇人知vaxei真實年齡

自己玩得開心就好

15

大過我一年

55

我大佢半年但佢勁我10倍

jimmy fc 285 bpm

having 2fingers = 285/2=142.5bpm

TIL I have only one finger

今日玩返，有無standard好pack介紹

2014-2017 2019一張都唔好download

垃圾驚==

乜你住深井

師兄咪爆

深井令狐沖
?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

同佢同組 唔好屠我阿大佬

Fuck the police
Coming straight from the underground

64

Fuck that shit, 'cause I ain't the one
For a punk motherfucker with a badge and a gun
To be beatin' on, and thrown in jail
We can go toe to toe in the middle of a cell

住元朗比你老母臭閪黑警搞撚到返屋企都驚
醒起自己玩過osu打返兩手壓下驚

警黑令64返生

仲有人記得我

係果個次次返黎幾日之後又再潛水既64

十鳩幾廿連冇撚上過高登/連登
西鐵站一出事我即刻上黎睇咩事

收到風, 64要用佢嘅400bpm手指撳死班牛屎黑社會

終於打通4000蚊
原來一早批咗但係佢整唔見咗我份銀行證明

你係幾時收到SMS？我到而家都仲未收到錢

3月6號申請 6月20收到錢

究竟呢個正苦可以有幾撚垃圾

2月
5月尾開始得閒下打電話終於通

連續打咗三四日都唔通

我都唔知太多人打定多少人做野

人生第一次贏比賽

牛b
係咪用咗帝具

鬆地牛閪 閪死了

太鼓打手

新手玩左幾日都唔錯，用鼠鍵玩連打好，用surface就準啲
朋友今日俾左塊4100我，未識點set。
想問下大家會用邊種玩法比較多？

主流玩法 tablet + keyboard
Area setting 因人而異 最好自己搵日調較好 日後再再微調
覺得畫板有input delay可以搵osu custom driver

不過要delete 原有driver

唔該，頭先研究左一下，個area真係要慢慢調整，另外支筆頭感覺有少少刮，有無解決方法？

買tablet cover / 轉玩浮板(筆尖唔掂畫板

浮板好難瞄準

換筆頭
10幾蚊有一堆 不過要淘
話說買tablet唔係送咗幾支比你換咩

浮板同筆頭有咩關係？
筆都唔會掂到版
另外foxbox張貼除左diy外有咩特別？
我打算淘塊普通貼返黎睇下會唔會滑啲，依家太刮。

我嗰塊廿蚊淘寶貼都係一開始刮刮地 磨順咗之後好好用 都用咗兩三年了

講緊貼版
不過淘tablet貼會送埋筆頭

得一邊係有得黐 成日飛起身

用膠紙痴實囉

一開始用貼版係準啲，不過見好多人都建議浮版玩，都係買左張貼先，唔該晒。

買兩張試下

rich

foxbox先叫rich

小弟平時用開滑鼠玩 呢排想試下用tablet
有邊款tablet係好用

ctl471/472/480/gaomons620

nanahira+NC

dog = 大地皇者

咁我應該唔係了

#1487請你出示你嘅委任證

我既委任證唔需要畀全世界睇

單機左咁多年都仲係咁廢

走住黎屌

又改名

Dog = 大地王者

Ching返工返到傻咗？

好撚悶吖仆街

玩osu

5挽垃圾驚

你現身處osu! 集中討論區

正名 叫雞，賭波，約警嫂討論區

板有冇d平dd？
Keyboard 係咪用黑軸最好？

s620同471已經幾平特別係s620我上個月買都係兩舊水左右

keyboard嘅話睇個人喜好用得慣就得 不過普遍啲人都中意用紅軸

2舊又扺喎 狗衝先

比埋link你喇我上次揀china 等咗2個禮拜左右送到

咩料...仲平過我買枝筆...

still can pass

speed donald

原來連登有osu!post
HK tapx player LM

勿相認

Doki

Oh real doki

WOW

Osu mania 4k 一直上唔到3星點算

我都卡喺三星
啲note超密 完全sightread唔到

同你啱啱好相反 我係睇得到
但係隻手指就跟唔到

照住自己BP黎打平均acc低過75
有無人救到我

而家興打sotarks圖reform圖

脫撚晒節
仲有d咩好介紹
定係有無人mp比我偷圖

今晚mp啦98大家忙碌完都要抖返陣

*mania*
1星=幾易
2星=有挑戰性
3星或以上=Uncompressed Fury of a Raging Japanese God

依啲Keycap 可以邊到買？

mp

夜晚10點左右有無人得閑
急需圖又唔想上官網逐個搵
更加唔想down晒d圖食晒d位

10點當然9嗌

五大訴求 缺一不可

淋病月娥仲係度煽風點火
我屌
再睇到班黑警係度鳩up
我即刻熄撚左部電視

今晚逐個訴求嗌比成條邨聽

有冇人on

有

only 64, DL, me

垃圾game少人是常識吧

上水喇大家
十年難得一次mp

我與Donald Trump有個約會

點練 AR10?
一開HR 全部map跳到ar10

都係果句，play more
我初初打HR都係全部note打慢哂又唔準
之後都係靠打咩圖都開吓hr打黎適應

ctl-4100玩osu

估唔到上咗Reddit

u/firis_mistlud
hk player

冇乜意義嘅第一

當完咗個心願佢

第一有乜用咪又係P牌

啲slider點read

睇得多自然read到

邊位巴打係m記玩緊mania 張枱比你打到震到pk

m記

想知佢個skin多啲

有冇巴絲砌番首願榮光歸香港

砌到一半就冇砌

無人識整圖
osu mapping係社交遊戲嚟

支那開始清算日本聲優

#2

white cat 點解無啦啦彈起直播成5000人睇

Vaxei對手

因為佢勁

whitecat

pp record

lapsap

FGsky：

dt 1k pp

想加返你地好友

hehehehehehe

巴打你id係咩

嚦㗎

唔好搞我後面!

點樣先可以入discord

r fd

lazer

型到出汁
一入game -> Welcome too-ooo us-sssss

除咗大部份function都未整好依個問題
啲notes唔識發光,純黑已經值得玩

超好玩
最鐘意佢打十粒notes stutter一次 夠刺激

我冇事喎

lazer no note lock
fail deathstream maps regardless

ho dai jack

ho leng jai

每日訓醒都驚緊會扣pp

想喊

玩lazer

owc今年無group stage

Qualifier

qualifier無直播

早晨

笑唔出

最近成日lag...

想問有無邊款keyboard 推介？

size

呢排一直冇咩心情打osu

Agger

新手岩岩down左，用macbook玩，入到介面冇osu direct 果粒制，係版本問題定要另外down？

1. cap圖睇過
2. osu! direct要俾錢

osu!direct 要做supporter先有
你玩返咁上下覺得真係鍾意先俾錢啦
到時都仲冇osu!direct先研究

有冇仆街仔依個鐘數仲未投票

hk打緊owc

遊戲輸左，香港未輸，加油

128

nani!

呢個po唔用不推文都十世唔上熱門

有冇good mapper推薦, 冇歌

Hailie

shindeiru mou omaewa

好過undeadcapulet嘅

map到成pat屎都rank到

mapping i only know kribymix DJpop

幾時multi

差唔多一日 淨係得三個人浦頭

lazer when have multi

lazer有單機multi

有冇人已經開唔到舊版osu網

冇咗了

old.ppy.sh

use old osu website = fai lo

幾時usa vs world

名已改

Rich

終於改咗做臭雞？

ching仲mon緊po

back when 64 is hk no.1
i member

圖呢
不過我老公koltay先係最靚仔

招女友 有龍炮

ho dirty

大家盡量小心啲呀
要留返條命仔幹曲奇

而家梗係white cat

咪撚死呀 光復後仲要打mp虐鳩你班垃圾啊屌你老母

其實WHO黎
咁撚柒勁既

好耐冇J KEY狗把聲

聽講佢瓜咗

我借咗個cheat俾佢

2021唔知開唔開到

ching考古學家

想買畫板
係咪唔好買490?

係。

有咩畫畫版介紹

Gaomon S620唔錯
但係係支那貨

我用過 的確係唔錯

我宜個畫畫版係Amazon10磅買番嚟嘅垃圾，好細塊，所以想轉，不過唔知邊度有得買

旺角有ctl 472買 睇格價網

用緊gaomom g16 畫畫ok但色差

用畫板嚟寫字 寫notes 做數 好唔好用?
係屋企考試 做功課唔係幾想用紙再影相

雖然我覺得買個ipad應該好用d 但我又有興趣試下用筆玩下osu

iPad好似可以玩osu lazer

btw幾時mp

冇fd的mp中

巴打你username係咩add我Muji

pls PM我username, 我唔想自爆

我個username咪係Muji
呢到啲巴打個個都好友善

ching有冇online?
我直接邀你入嚟一齊玩

應唔應該轉做板玩好
玩滑鼠依家1200pp左右 之前一用板玩係咁失就放左棄

睇個人preference 但大部分人應該都會同意用tablet係易過用mouse
mouse玩長少少嘅map 個揸mouse手勢/都會開始偏移 慢慢愈aim愈歪

利申 冇tablet
有機會的話一齊mp

揸mouse手勢/隻手嘅位置*都會開始偏移

條片你可以睇到佢隻手愈來愈偏向緊佢mousepad右下角
然後全部miss晒

原來係咁
諗諗下我都有呢啲問題

btw頭先試左陣 雖然都係係咁miss 但冇之前玩板玩得咁差
不過唔知係咪手勢問題 愈玩隻手變得愈落 勁唔舒服

有板的話基本上都會轉做板 不過都要睇係咩板先 不過轉完板記住要裝返個專for osu嘅driver先

同埋1200pp呢個位你想嘅可以玩多陣mouse先 慢慢嚟

我個人就大約3000pp嗰陣先轉板

我玩咗2年幾都係得3千pp係咪有d太廢
hold唔到combo

btw ching 我應該係osu官網pm咗你
名係我自己username, 識我嘅人一睇就認到 廢事自爆

唔緊要 有pp唔代表有實力

支咪大佬上水

狗地

加咗了
個id係咪學生編號嗰啲嘢

是自動程式巴打 雖然3000pp 10萬名 但係好勁揪

你咁睇得起我 我都係冇一張圖pass到
有排都跟唔到你地mp

隻game係咪已經冇人玩

大把人玩 不過係個po靜姐

隻game實在冇乜野好討論

以前個po都keep住有人講嘢係自從上年6月個po就開始靜